本週日本遊戲銷量（每星期不斷更新）

買switch機既人仲多過買game?
啲人買部機托柒?

5,6,7,8都接近4萬隻GAME喇
你盲架

你盲架 話你呀屌你老母臭閪

底特律好似好多人煲

咦 頭四都係ps4驚喎
post都即刻開埋你睇樓主幾開心

DS one is good
But remuster is bad

remas 賣得仲多過變人兩倍

係咪因為日本人一見到係歐美工作室就唔鍾意，所以變人銷量低dark souls咁多？

上Gfk chart睇英國銷量（個網站可信性高唔高？)，DETROIT: BECOME HUMAN排第一，DARK SOULS REMASTERED排第三。

咁小人買pro機

MC日本遊戲軟件銷量榜TOP20 (2018年5月28日～6月3日)

3萬6部新幾得4萬隻game 代表d咩
仲要本身有機個d都會買game

代表Switch d game 襟玩囉

你識乜柒 大家都只係買定部機等出下一隻薩爾達(n年後)
到時實推返個post上黎反cup你班索狗

4萬隻game係講緊嗰4隻game加埋
未計其他

到底係佢唔識睇表定係我唔識睇

贏國轉賣集團

贏國主機賣得又唔係多
比盡你咪幾十萬
仲有大量係買港版
寶源一車車咁運上去

底特律日本竟然都賣唔少...

本週MC銷量！Fate 雙版本11萬

國際主流遊戲dark souls同變人分別10萬4同6萬7銷量，而少眾遊戲fate就11萬銷量
外國人走曬去買日版fate，日本人去曬買海外版dark souls同變人

NS 來來去去都係墨水同mario kart

去到年尾就多三個新成員

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

好想快啲到聖誕週

ps4 mhw gow一定缺貨

下星期 MC實體版同MARIO TENNIS大爆死

NS收藏用
等大戰時 利申兩部機都有就未打贏一半先

皇帝聖印戰記第3
搞到我都想買黎玩

啱 唔似ps4咁多新game入榜
又跌返出去

splatoon 2 又榜首

4Gamer MediaCreate 日本週間排行 6月18日～6月24日 馬網12萬 新gundam成受害者

・ガンダムブレイカー (gundam breaker1)
PS3 初週200,564 累計268,334
PSV 初週*33,775 累計*91,121
・ガンダムブレイカー2 (gundam breaker2)
PS3 初週66,532 累計124,416
PSV 初週57,188 累計139,983
・ガンダムブレイカー3 (gundam breaker3)
PS4 初週66,580 累計*95,492
PSV 初週74,639 累計124,226
・New ガンダムブレイカー (New gundam breaker)
PS4 初週63,790

マインクラフト(minecraft)
PSV 初週36,151 累計1,042,463
PS4 初週*4,630 累計*,150,221
WiiU 初週22,589 累計*,257,654
NSw 初週61,764

マリテニ(mario tennis)
3DS 初週101,645 累計396,604
WiiU 初週*55,331 累計139,405
NSw 初週123,774

我玩緊血咒同斑鳩

代表幾隻有心機嘅 game 就氹到人出機
唔同類型嘅 game 會吸引特定群眾買機
大部份機主為咗一兩隻 game 就出機
用戶層除咗毒撚之外
仲有好多平時唔玩 heavy game 嘅人

Mc 銷量post靜到呢

一系二手game,一系等破解

見到啲索狗咁落力推破解就覺得好慘
有人唔做做狗 仲想人一齊做下賤狗
話知你switch破到好似3ds咁
選擇做人既永遠多過做狗

系你老母

識唔識加數？

xbox

老老實實，買得NS 都係玩果幾隻架啦

switch 第一個隻乜game

Switch game賣得好係因為無game玩

mario tennis ace

本週 MC： 《mario tennis Ace》 3.2 萬衛冕首位 Switch 本週售出 4.4 萬

幾千隻就可以上榜

係咪on9架,仲有人買隻高達

PS4 game 係日本銷量真係幾差下

本週MC銷量 八方旅人日本首周11萬！

又話無game做乜賣到破5 萬

任記真係....

蘑菇隊長同八方旅人

聽講班老鬼回合制rpg粉餓咗好耐

兩萬幾部ps4 得1萬3隻game 唔知其他人係玩咩既呢

日本MC 公佈，PS4洛克人軟件首位！各硬件平穩回落

ps4上榜既全部冷飯

屌你而家三萬都上到第一

因為依家係遊戲淡季

switch個市場真係好怪

依家ps4無game玩就真
個大所謂3a大作唔係個個岩玩

SONY業積期期上升, 股價不斷向上
遊戲成績優秀, 玩家買GAME既習慣都慢慢轉向PSN版
單一地區既實體數據代表唔到幾多野, 貼財報出黎實際D

買左部switch咁耐 淨係買左zelda

本週mc，世界樹迷宮x第一

衝出黎柒

其實日本市場好廢 ，上榜既Game 全部都唔想玩咁濟....

你唔想玩＝廢

xbox one都有21部

本週mc，如龍3第一

白痴啦, 今時今日仲睇日本.

都唔撚知係唔係任狗POST

人地一隻GOW 八百萬全球啦, 任狗打乜撚野J 姐

Post 日本銷量就係任狗
痴撚線

其實個銷量計唔計埋DL版?

唔計

咁真正銷量應該多30%左右

相比黃金時期都差

鬥全球
ps4有邊隻game過到10m
3ds就有大把

好多 fifa fifa同fifa cod cod 同cod

又破唔到千萬 慘